【死撚返出去九唔搭八】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXLVIII

上網打字就叻 拎起個鍵盤 做鍵戰啦

仲諗住開922和你suck支持獅鳥

原本以為阿仙奴已經好閪
屌你老味疤狗仲閪
愛狗>>>>>華狗

唔好反擊 企係到比人打比人摸就岩架啦
比犬捉唔好跑 街都唔好落

聽講何妖今日話會派人入東涌同青衣
唔知有無得出動神獸呢

我無講純發洩,係你講,唔好屈我
我只係話打老人家好易死,錯手殺咗好煩,所以危險

繼續屈啦

錯手殺咗好煩 無錯
但邊撚到危險 唔撚打柒佢就危險

呢個topic我之前有教過手足點私了
一般老野廢老 主力攻擊佢關節位
佢已經對日後行動能力有好大影響
又唔會致命 而琴日果啲廢乜老呀 黑社會黎
斬死佢都應該啦 佢點對我地啲手足先
開頭佢追打啲手足
唔夠打先比人打爆缸 試下係佢地人多
會唔佢咁仁慈?

條友真係唔識架喎

p牌仔今日出唔出黎撐何妖牙

返左澳洲啦吊

咁唔比面何妖

琴日果啲硬傷多
好快好 最多縫下針
邊有咁易死

出得街就有風險 驚就唔好出街 左膠立即收皮

Ok,我唔係擔心藍絲死活,
我原意只係怕再咁落去,驚手足錯手打死啲廢老麻煩遮,
竟然你地認為已經好剋制好輕手有排都未打得死
咁我過慮啦

唔洗食牙，下下等拆花紅牙

友隊愛字頭真係好撚廢

人腳講真唔差過我地好多

主場都可以打到咁

澳洲又咪成班中國人

搬左係西澳住好少少悉尼就真係多到吊老母

去到邊都好似二次移民咁撚樣

班友真係堅愛國搞唔掂

紐西蘭 你多唔多過去? 少唔少d中國人
技術移民
係咪一定要Skill shortage list 入面計 其他非短缺工種 唔計分

紐西蘭退休一流

雲加

開名ok ?

買垃圾用一線價 如果你用美羊換佢雙禾 大家排名直接掉轉

2&b同禾仔 送左成50M比我廠 恩客黎

真．鄉下

我廠係里爾恩客

今晚PEPE 無助攻無入球 請躝

依樣真

同疤狗一樣咁廢

藍欺入波

1

今晚會比人射幾多次
我估25up

馬會有冇開盤賭呢樣

去過2次玩only唔熟當地移民想去

有就fit哂 一領先 就狂買被射門大

馬拉 本來想去 但政府鳩
台灣 二次回歸
日本唔識日文
外國地方一黎貴 二黎又係好多蝗

歐洲去5去牙少d蝗

哪有錢 不過最後移民 可能東南亞地方

再嘈ryo蛇一拳打死你

係阿狗好耐無呢d波

個de Ligt一去意甲就廢咗

遠射都有
早知比埋 xhaka 份糧佢續

馬拉本來好想去
但絕對唔得

台灣本來直頭首選
唔想再經歷多次

英超first touch果下已經推開你啦

有幾可對面禁區一個人都冇任射

對阿仙奴咪大把

xhaka go italy la diu

我藍著蛆件波衫真係好型

Emery on Pepe: "He needs to adapt. He is playing well but progressively we know there is going to be more from him to help us & I want him to take the last step quickly in adapting for us. We are working with him – after training we are watching individual videos with him" #afc

Arsenal are monitoring PSV Eindhoven’s £50million-rated striker Donyell Malen – two years after allowing the young Dutchman to move back to Holland for just £500,000. [@MirrorFootball]

Kolasinac trained (spotted warming up at least) with the main squad today. Ozil should be ready to start against the Villans on Sunday after being rested (questionably) for Thursday's EL match against Frankfurt.

阿仙奴先係佢歸宿 點撚解會變左殺卡架

爭萬一, 做個好心
簽個名
雲加萬歲萬歲萬萬歲

據不完全統計，目前有近10名警員公開身份開設微博賬號。名為「我們是香港警嫂」微博的Connie對內地《環球時報》稱，在微博上，內地網民都是留言「警察加油」，「這些話真的就成了我和我老公的動力」，她又批評在FB、Twitter上的訊息都很負面，「沒有一句支持的話」。她又透露，包括出席警方每日記者會的公共關係科總警司謝振中、高級警司江永祥也計劃近日開通微博。

艾馬利：比比要盡快融入阿仙奴

尼高拉斯比比以破球會紀錄加盟阿仙奴，但開季至今未有亮眼表現，教練艾馬利坦言希望比比可以盡快融入球隊，展現真正實力。

24歲的比比是以7200萬鎊由法甲里爾轉會而來，暫時6次上陣，當中3次為正選，但目前只是貢獻了一次助攻。

阿仙奴在星期日的英超將在主場迎戰阿士東維拉，在賽前記者會上，艾馬利就談到比比的最新情況：「他需要更好地適應。我們現在於訓練後與他一起看影片，推動他執行戰術細節。他有良好表現，不過我們知道他不止於此，希望他可以盡快適應我們，舉例來說就在對維拉這一仗。」比比去季法甲攻入22球，僅次基利安麥巴比，另外貢獻11次助攻。

阿仙奴在完成對維拉的比賽後，將迎來艱辛的聯賽賽程，先後作客曼聯、迎戰開季突出的般尼茅夫以及作客帶來驚喜的升班馬錫菲聯。後衛基蘭泰亞尼以及比利連已在U23賽事復出，相信近日會有望為一隊出戰。（）

6c日日反沙卡反到啪啪聲

唔差在搬埋上大陸住 做公安啦屌

之前好似話淘寶可以買service 俾錢人讚自己

據指，上海復旦大學在月頭成立了一個校園「誇誇群」，目的是要積極發現他人的優點跟長處，嚴禁傳播負能量。成員更很快就由 200 人增至 2,000 人，甚至推廣到清華北大等。群組創立人表示，這個群組「是快樂的源泉」。因爲群友會用盡所有方法創意跨人，甚至去到跨對方的頭像、姓名、發言風格跟標點符號，無所不用其極。例如有人打了十多個「哈哈」，群友就讚他肺活量很好、積極樂觀、講快樂的感情表達得淋漓盡致；而有人表示「今天又掉了超過 10 根頭髮」，群友就大讚他頭髮愈少知識愈多。無論是好事、壞事還是無厘頭的事情，基本上群友說什麽都能被「讚」一番，正能量多到爆炸。

而有人表示「今天又掉了超過 10 根頭髮」，群友就大讚他頭髮愈少知識愈多。

想買邊度俾錢

買頭髮？

果2件點都大件過你啦

強帖留名

指插屎眼
等佢知比人侵犯咩感受

青衣等睇坤哥
轉頭引狗

直接移民大灣區啦

Btw我藍入波

Only Man Utd & Chelsea (4️⃣) have won more #PL away matches against Arsenal at Emirates Stadium than @AVFCOfficial (3️⃣), with the Villans winning there in 2008, 2011 and 2013

#ARSAVL

陳伯比人噴你唔講危險?

東涌本身啲村屋都有刀手

你咪刀手

流浮山啲人行到過去未

有禾b都打到咁 ==

想問topic咩事-.-

佢會橫傳比沙卡
Xhakatheboom 刷助攻

成兩個月 環遊世界都得啦

黑氣石

Perth 好悶牙

我prefer Gold Coast, Mel

廢啫 -3-

咪逼害禾比！

橫傳變助攻唔計

我退休一定要住有賭場既地方玩poker

李城好好多

斬死你班死廢青呀

ching short jor?

老豆搵仔

青衣城出左速龍
希望無事

芽莊lor

又係呢條人間垃圾 唔洗理

沙田多狗

防暴入沙田站
咩事

青衣人同防暴對峙緊

係沙田走唔到既搵我

速龍差啲想打我
而家係青衣城繼續對峙

係咪on9 係新城市咁撚安全 邊條仆街叫出去戶外燒野 幾分鐘唔夠幾個比人拉左

狗又應該唔夠膽商場放催淚

咪就係 好地地無啦啦出去set rd放火 唔夠三分鐘成班狗沖過佢就拉幾件

一出左商場超級危險⚠️

屌你老母 速龍連我同我老婆都兇
未撚死過 佢啲伙記即刻走埋黎調停

應該係拎十萬蚊散紙叫佢地死返狗屋

其實係我老婆喪屌 個沙展就叫個速龍行開

槍口對外ok?

到夜晚一定唔夠班狗玩啦
走啦

啲bot真係好撚煩

師兄呢家有咩網搵online 睇波source

煩到閪咁

老婆狗

好似真係封左仲有冇其他

本台在沙田採訪時攝影機鏡頭遭噴黑，無綫電視新聞部譴責有關行為。

一批人在沙田站破壞閉路電視鏡頭及入閘機等設施，有穿黑衣、蒙面的人向正在現場拍攝的本台攝影機噴黑漆，令本台無法繼續拍攝。

無綫電視新聞部譴責這些行為粗暴干預採訪自由，新聞部會一如既往無畏無懼、客觀中立、如實報道新聞。

收皮啦無綫新聞，妓女比佢哋更有尊嚴

Arsenal have faced a shot once every 4.05 minutes on average in their last five games:

18 vs. Burnley
25 vs. Liverpool
13 vs. Spurs
31 vs. Watford
24 vs. Eintracht

Making football look like the NBA. 🏀

Unai Emery has won 78 points in his 43 Premier League games as Arsenal manager so far; the exact same amount as Arsene Wenger won in his final 43 Premier League games at the club as boss. via @OptaJoe

紅van狗我屌你老母

之前都試過好多次
潮聯黑底架

琴日仲有單紅van佬加價 8->40$
On99

點解要一班人搭同一架車走

咁多人要走，無計嘅

2014已經係

好呀 感謝師兄

原來PEPE已經踢左6場

入左幾多球，交左幾多球助攻?

高級禾b

2助攻 無記錯就?

燒鵝價錢 鵝比味道

廢版

廢到仆街

【每日鏡報】艾美利說：“Pepe需要更多的適應，他踢得不錯，但我們知道還會拿出更好的表現， 來幫助球隊。我希望Pepe能迅速地適應，比如，在對維拉的比賽中拿出好的表現。”

“除了訓練之外，我們還跟他進行單獨的視頻指導，來幫助他的適應，去處理一些小的細節。我們需要他，因為他踢得很好，但我們的組織同時也需要變得強大，所有的球員都要有進步。”

愛狗我屌你老母

但係佢好靈活

但唔識射波傳波

愛狗啲片有撚用咩

人渣

科特迪瓦 里爾

曼狗件雲比沙加真係幾勁

咁食屎啦

個名有得雲加兩隻字既 一定有料

Granit Xhaka on Arsenal's young stars in his programme notes: "It's an exciting time for us to have so many young players starting to make their mark in the team. But we need to make sure that we are patient with them..." #ARSAVL

Matchday! Here’s my predicted team:

Leno
AMN Sokratis Luiz Kolasinac
Xhaka Guendouzi
Pepe Özil Nelson
Aubameyang

Jenkinson currently out injured so he might not be able to play v Arsenal on Tuesday.

韋斯咸

韋斯咸彈彈波

我廠今晚成性ok?

應該又會集體失分

和解咗 我為獌狗準備失分默哀一分鐘

We need Ozil!

但係有沙加兩隻字鄧返勻

做乜，件雲比沙加派膠？

沙加都唔係個個廢
證明沙加係中性
廢既係格列

正負得負😞😞

Av輕取阿仙奴 3分落袋

有一分都偷笑啦 阿仙奴

記得有年開季第一場就輸比av

妹豬又要喊了
我阿輸硬

who? ig?

8/10

迷秕迷雲
10分啦

妹豬

俾得太高就無改進空間

福狗拉傷大髀筋

有冇LINK

扮傷走場 條仆街搞到holding斷腳

報應

原來狼隊今季咁柒，佢地而家應該好需要阿仙奴

好尾機

冇左佢仲勁

一開頭都好sharp 係射得差
而家比愛狗教完戇鳩鳩咁

你老豆甲由屎都不如

阿仙奴專幫榜尾起機

愛狗

英超Regina

牛奶仔出場了

av今晩都靠我地

仆街出wihshere 要輸了

你電視cut左無線新聞未？

🔢 Six changes from our #UEL win in Frankfurt

➡️ Leno, Maitland-Niles, Sokratis, Guendouzi, Ceballos, Pepe
⬅️ Martinez, Chambers, Mustafi, Torreira, Smith Rowe, Willock

#ARSAVL

ozil又無正選

Arsenal XI: Leno, Maitland-Niles, Sokratis, Luiz, Kolasinac, Xhaka, Guendouzi, Ceballos, Pepe, Aubameyang, Saka

日日返屋企第一時間就轉now news佢地睇
可惜佢都係會自己轉返83

Saka都正選

出saka都唔出奧燒

Saka

saka>ozil/nelson

弱鳩智愛狗

又papa加雷欺
明明伯g幾穩

又冇拖
想捧紅Saka

Saka連踢兩場

又Xhaka

又要睇阿叔表演了

saka

奶路臣同巴丁仔

好想屌愛狗 諗緊而家定賽後先屌

nelson垃撚圾
咪撚再吹奏唔該

又話比燒留力英超 結果又唔出

好想愛狗出傳說中嘅沙加防中，電狗走場狗雙中堅

On9又無燒
愛蛇幾時躝阿

出wilock都好過沙加啦屌

有後備都執到啦

真

究竟燒係咪屌過愛狗老豆老母

沙加幾時肯躝，比返牙拖打防中

nelson正式玩完

太子而家好撚勁

拖仔1月番意甲啦1

見到個陣就好想喊 成班垃圾

nelson把握唔到機會
Saka已經有波入

又冇燒 又冇拖
艾馬利快撚啲落地獄

一定要del左佢,將d台掉排位。等佢無咁易第一時間搵到無線。自然佢會比rthk吸引左去睇
有youtube試下follow中立既channel

還我托仔

再留力歐霸

兩閘幾時出得

睇埋阿狗夜啲 靜雞雞搞搞佢先

睇完呢條片之後覺得今季都唔洗有希望 跌出前6算吧啦

又唔出燒，咁歐霸rest嚟做乜
愛狗躝啦

迪布尼assist過左燒

燒山叫啱啲和理非睇
游清源就扮晒有消息人士咁，啲廢中好受依套

平心而論冇拖其實合理喎
上場被人話過就過

死愛狗幾時死

唔出拖都合理嘅
拖呢幾場幾差下

愛狗係咪教埋今年?
ozil 就黎1百萬養佢踢一場波 痴撚線

唔出燒真心有問題

獌

對強隊又話佢頂唔到逼搶/唔回防
對升班馬都唔出咩玩法

cresswell

請為19000全失三分默哀1分鐘

以前一對中場同一對龍門
藍斯同CCC尼係祖雲達斯重逢
韋舒亞同法比安係韋斯咸做隊友
4個阿仙奴青訓踢得風生水起

係愛狗on9將拖推咁前
拖係打防中，唔係b2b

老實講saka唔係唔好
但上一場人哋打少個先3:0 ja
11vs 11嗰陣因為對手把握力差先冇俾人追和
唔好真係當saka球王揠苗助長la

西咸個反人牆係咪影響到迪基亞

牛奶仲係傷多過踢...

法比安好似唔係青訓黎喎

可唔可以原諒我笑左

應該當獎勵下佢,柒就半場換得

愛狗真係無撚腦

上年先差啲撚死爆狗

熱狗失分我會笑
其他無乜感覺 默哀算啦

都好既
始終覺得兩邊都係突破型既翼鋒打出黎既攻勢會立體啲

唔貪心 有一分都夠

有得笑好笑，1點半之後笑唔出

屌你老味呀又渣卡

又西陣

睇完個陣真係得啖笑

又收奧燒...

愛狗真係仲鳩過雲加

好似贏撚緊咁 愛狗比佢帶曼城都會輸比屈福特 無撚腦

踢得好即刻俾佢踢英超都係種鼓勵黎既
反正都冇正宗翼，俾返施巴路斯踢中間好d

佢又唔啱位...打雙防中先係佢最佳位置
夾硬將佢推上一格就好似上年433嘅簡迪
廢左一半武攻 而家淨係想愛狗快啲躝

除左猁鏝
其他所謂強隊笑撚左

又雪燒 ON撚9

唔撚識用就咪撚鳩出啦，求你躝啦愛狗

我會尊重阿積士係強隊

衰過雲加死出阿迪達

又薩卡又屌足90分鐘

屌，見到個閪陣就知因間打閪波
分分鐘又1:1 2:2

xhaka幾時可以傷

曼城咪又係輸比升班馬norxxxx
根本依家得番利一隊

咁阿仙奴冇第二個防中比佢打雙防中陣
我記得上年爆+拖廢到仆街
上年多數都係沙拖/沙爆咁出

拖仔黎左一年幾
除左上季季中fit到癲果期正選
上季季初 初尾 到今季季初都冇正選
沙加就踢成點都正選 屌

韋斯咸2比0獌
果然係獌剋星

唔明細爆憑咩可以場場正選 有冇人可以話我知
呢個問題由上季開始我疑惑左好耐

麥佳亞

冇迪布尼既鏝城不嬲廢一半 norwich仲要主場唔差喎 唔知你有冇睇

60分鐘換c8
70分鐘換細爆tim ah

愛sir又贏

韋舒亞勁到on9

我覺得可以參考返卡叔拍高基連嘅組合
拖專心做掃蕩 C8做串連

沙卡一個長波比沙卡
沙卡比比比,比比比後上既比比

愛狗真係垃圾

屌佢上次8x分鐘 交失波回唔切防咁滯

法比安做到嘢

雲加完全唔膠喎

好快又傷

後備出場好丁

已經比人話British mustafi

有冇ching有acestream

工程師勁撚到 教阿仙奴啦屌

link plz

法比安真心幾勁
宜家應該係英超頭3龍門

比比點比後上既比比呀

屌打獌

入面有link

以前你地屌撚到佢爆袋

阿仙奴排緊第12

反應快

輕鬆地

講緊對面隻比比鳥？

你地係咪睇錯左盧保係佢

pepe 打翼又準備0 goal

要愛sir躝即係阿妓下年又冇歐聯踢
真係好矛盾

Saka正宗翼鋒
愛狗啲波好靠呢類球員

過咗咁晚就做3弟

有得踢都要躝啦廢愛 睇下人地車狗煙SIR歐霸+英超第三都要躝

你覺得佢留就會有得踢？

佢喺度都無歐聯踢

車利撐who

AV又爆冷贏

和氣收場

兩隊打和，幾張紅牌，最好有人斷腳

thx

諗起早幾年有人話寧願無第四
都要雲加躝

無燒睇車利算
燒出場先轉台

要星期二先驗到斷腳

無爆冷，對住隊8:0都可以俾人30幾射

馬會依家好少開首名入球盤?
阿狗呢場都無得買嘅

點先可以踢走xhaka...

法比安
ccc
阿記不賣廢龍

不如問點先可以連埋細爆一齊躝

P牌仔笑夠未

點都無架啦 快快趣趣踢走佢啦

細爆今季勁左

法比安起碼2球神救

咪又係廢，屌
見撚到佢就火

都係廢 淨係跟波跑

國際賽前佢個腳沙比級長傳j到虛脫喎

係西含呢兩年進步咗
上年west ham best player黎

勁左一場,又打回原形

細爆起碼有得期待下 xhaka 打撚左三四季見撚曬底

咁講c8都係勁左一場

做得隊長知咩事啦

平庸至極
上限已到

Xhaka呢條撚樣冇希望㗎喇

XHAKA又入一球

拖一季多D都係勁左2,3場

獌狗冇哂正前用

og

有時真係唔知大家睇開咩波
又要打ball winning
又要打傳統十號
都唔知邊隊仲有打既野

ON9 出SAKA?

賣咗肥盧同山狗 傷咗福同馬 得番lingard

其實我都係想睇燒
愛狗唔識教就走啦

愛狗係咁
出D幼幼打一場好波就用足一年

留名鞭屍

The real reason Liverpool transfer target Donyell Malen left Arsenal

Donyell Malen’s sensational goalscoring form for PSV Eindhoven has, unsurprisingly, begun to prick the attention of Europe’s leading clubs.

The 20-year-old striker has scored 10 times in 13 appearances for his club already this season, including a five-goal haul in the win over Vitesse earlier this month and marked his senior international debut with a goal in Netherlands’ recent 4-2 win over Germany.

Reports claim Liverpool are monitoring Malen’s progress with interest, while Arsenal are said to be giving consideration re-signing a player they sold for just £500,000 two years ago.

Arsenal’s academy, now overseen by the club’s former captain Per Mertesacker, is beginning to produce an array of attacking talent with the likes of Bukayo Saka, Tyreece John-Jules and Folarin Balogun the latest off the production line and likely to follow the likes of Joe Willock and Reiss Nelson into the first team.

Malen, however, was viewed by several at the club as the outstanding player of his generation with Arsene Wenger remarking that he had ‘several interesting qualities’ having included him on a pre-season tour of Asia.

When he left north London, reports claimed it was under something of a cloud amid suggestions he was carrying too much weight. Malen refuted any such notion, however, in an interview back in May, sighting a desire to play first team football as his motivation and even wanted to extend his contract at Arsenal.

He told De Telegraaf: ‘That I was sent away from Arsenal is certainly not true. I still had a contract for a year and Arsenal even wanted to extend that.

‘I don’t play football for the money. I never did that. Otherwise I would not have left England.’

‘There are stories that I was not fit when I came to Arsenal. But I have never been too fat, that is really a nonsense story,’ he added.

‘It may sound silly, but I may have learned the most from the young boys such as Reiss Nelson.

‘They were used to a completely different kind of football, really that English style.

‘Thierry Henry was an assistant coach with the Under-18s. If he participated in the rondo you immediately saw: this man can play. And he gave tips that really made sense. Then you tried it and felt: hey, it works.

回家吧

Now e冇阿狗？

FEEL 到PEPE今場戴帽

輸4:3

熱獌車妓準備又同分

4-2-3-1? 4-3-3.

Probably the latter, although I hope it's more like this.

沙加 同 細爆 屌

軟射戴帽

愛狗 屌

光復香港

Only Liverpool (62) and Man City (61) have earned more points at home in the Premier League than Arsenal (49) since Unai Emery was appointed.

係都saka先

Arsenal are 12th right now but could go third with a win by three goals or more.

any link

I feel like I have to say this, knowing Arsenal fans.

Saka is still young enough to be playing u18 football this season. He’s playing two age groups above that right now (and very well so far).

If he doesn’t have a perfect performance today though, give him time!

差左成13分都好J

有無acesteam link

沙利係自己要走 佢想返意大利

Points since Solskjaer was appointed full time

1 Man City 37
2 Liverpool 36
3 Palace 24
4 Chelsea 23
5 Leicester 22
6 West Ham 21
7 Everton 21
8 Arsenal 18
9 Burnley 18
10 Spurs 18
11 Bournemouth 17
12 Wolves 17
13 Man Utd 16

冇歐聯咪就會唔喺度囉
你明唔明人哋講乜

教隊無得買人既波 不了

爺爺最尾兩年主場只輸比鏝添啦
夠狗主場不嬲ok
作客柒到仆街
好似作客成績雙位數

阿

細沙卡

一齊去沙卡ig洗佢版屌7佢啦

得車利link

細爆今季勁左喎

大細沙卡

SHARE
睇呢場好過啦

nelson 係咪從此打入冷宮
佢舊年德甲都ok 架

點解全部都猁同軌既

愛仔成手好牌都輸

見到愛狗就想轉台 屌

上網D LINK 條條都係車利

nelson真係好撚廢推親都甩

呢條係阿

18y 17d - Bukayo Saka is the third-youngest player on the day of his first Premier League start for @Arsenal, with only Cesc Fábregas (17y 104d) and Theo Walcott (17y 212d) doing so at a younger age. Bloom.

等睇過幾年無啦啦又成撚左材

法比真係萬一無一

通常賣撚左先會成到材

講真 愛狗未黎我覺得佢點廢都冇可能廢過雲加
點知依家真係廢到有得同雲加爭

愛蛇排陣真係好廢

妹豬去左睇

The Gunners have opened the scoring against Aston Villa in the first 10 minutes in each of their last four Premier League meetings at the Emirates Stadium.

grealish好似大隻左

SAKA正選

牙叔

saka 可能今晚又入波

你迷親都無好野

有冇手足有acestream link?

屌，on9 阿叔

阿叔？

記得你一開始迷pepe

比比鳥幾時返黎

阿叔一嚟就柒

阿叔

如果saka依場勁 我印波衫 有無人gun

叔

睇錯阿叔黎

amn勁撚到.....

嘩廢撚到牙叔

出得好靚

呢球波俾法明尼去射都入9左

比比出晒 叔你真係收皮

saka真係唔差

出個個係saka 靚到

我迷親都係勁野

敗家阿叔

buy mings la diu

Saka又幾淡定 上場睇唔到

無人逼
叔想點

Amn

saka出波好有質素

單刀射成咁

係 自己貼錢走

準備俾人射30次門啦

我射都唔會飛機啦

正常 你唔好睇少amn

阿叔勁到

阿叔真係唔得
炸彈人黎

amn控波廢到...

Saka block到

半場又肯定俾人射15腳

又比人射
屌

niles真係廢到嘔，model幾時先出到？

應該下兩場

Leno 想甩手？

細爆補右閘

AMN IS SHIT

因為XHAKA條仆街

早幾日先踢u23應該過多1 2個星期？

Pepe+AMN條右路真心廢

amn右路唔撚見左人cls

兩閘主攻真係好撚ON9
用波仲多過成個前場加埋

下場啦屌

愛狗用翼真係好濕鳩

想睇個新左仔多啲

有冇人有lin

屌你叔好撚廢

Link please

d迫搶仲係冇練過咁

今場又然唔到既愛狗即躝

打多啲saka個邊好過啦

有無link

睇阿叔踢波睇到吐血

愛狗用翼真係收得太入 d 翼都無機會底線1on 1 曬撚曬

雷斯個長傳

雷欺D斬波咪同細梅差唔多
屌

好耐無見

有冇手機link

雷欺ON9 玩NO LOOK

係撚

用下saka個邊ok？

中場零創造力

d反搶冇哂不如睇爺爺算

有波睇果陣會上水

普子

中間無曬d 小組 真係好撚難睇

好心踢番上年咁
沙前面
拖後少少專心搶波就算啦

saka仲好過pepe

反雲狗懺悔未

回家吧

攻守都唔知做緊咩

水貨 仲未有表現

細爆屌虛火

352
5個中場只係用邊衝

on99

對面2射，阿0射

C8 踢CAM都係垃圾

出燒根本順好撚多

條中場斷哂

痴撚 比人overturn 左幾多球

廢到

牙叔今日攻守都唔掂

成隊波冇火冇搶冇防守冇組織

Amn ....

愛狗走啦 真係唔撚識教波

得ryo反

訓了，屌你閪撚到

B2翻黎未

教港超都嫌廢

打442非菱形/433好過啦

踢親中下遊都踢到龜縮任人砌
半點霸氣都無

nigga

中間又放人射
成隊入局未呀

維拉3射，阿0射

亂到

踢咩都係西

amn

上年D 波全部都要經細爆

今年D 波進攻一定要經AMN腳

叔真係得啖笑

堂堂阿仙奴比升班馬強姦

屌唔能係呀 對住維拉都都比人壓住打

點解好似好hea咁

個勢似輸

笑話
半場紅牌都基本

不如換教練啦

阿叔想申請離場

換走呀叔啦

比狗後備都冇

無眼睇

一撚早啦 愛狗一定要躝

新走場狗

完全唔知踢緊乜柒

旁述講盧旺達邊套戲？

我寧願摩狗教

半場出willock收沙卡啦
中場運轉好慢

拉後施巴做波俾willock上前迫搶

人地射門有無10腳???

d 長傳成功率係 0

pepe走位想點

細爆、阿叔

波都搓唔到五腳

屌我想要摩佬呀

黑豹

其實愛狗識唔識教波
點解踢左成年都完全無隊型

隔離taa勁到

saka佔中

個nigga 控波唔錯

希望維拉快手入波我就轉台

點解呢場都唔出燒

一眾孝子賢孫請求爺爺快啲返屋企

猜下波有幾難？

廢囉

TAA free kick goal

牙羊

冇燒冇拖

全部都睇定先傳

出燒玩killer pass 好過

對維拉都搞成咁
出返歐霸陣仲好睇

愛狗：C8出左 奧燒不了

細爆又慢又大力屌你老母啦愛狗

屌，條條link都lag

比比就係要係翼 係咁比佢入中間塞車
條邊就比amn 鳩黎

歐霸個陣仲靚

用沙卡

打左咁多場
最順既上半場都係燒沙同場 壓住攻
其他不了

歐霸果場又咪西

假9

羊

pepe啲走位根本都比唔撚到佢

無運

好撚慢 做乜鳩

渣士都好

saka個球無得怪佢

佢肯教就好

3個nigga喎ching

Pepe開始有

無辜的

pepe靚交

不過帶波真係帶到跛下跛下咁

岩拿 pepe 企邊d la

比機會佢報仇

pepe

愛狗對黑鬼情有獨鍾

Feel到pepe進入狀態

原來我寧願買沙夏鳩跑

呢下幾靚 係差小小

今日有form咗
至少過到半場

Pepe one on one 真係無得mark 好撚勁

終於有番啲攻勢

Pepe快d開齋啦...

pepe又黎最後一射派膠

上半場啫 下半場都過到先算

Pepe打氣區

應該比人落左入唔到波降頭

。。。

輸了

0:1

屌你老味

又輸

維拉

pepe 80m買返黎依家都未開齋

又豬

做乜踢得咁慢

哈

完

垃圾愛狗

dribble 99
finishing 0

咩垃圾防線

全部發緊夢

好撚廢

輸得

唔想轉台

屌 on9

同曼一樣柒

又柒

屌你老母升班馬都輸

訓先，訓醒希望見到愛狗躝咗

高拿要提

好撚on9

唉屌你老母咩

細爆做乜鳩

死埋ok?

幫av起機了

細爆好野

廢到傻愛狗防守

空撚晒

又係輸luiz
dllm

快d 啦 輸多幾場 炒撚左佢

唔撚睇猁轟都睇依場 中伏

又失波

其實pepe真係唔錯

愛狗輕輕鬆鬆

降班

兩個爆炸頭？

熱曼阿車輸撚哂

成班踢政治波定真廢

真係垃圾後防

可唔可以搵摩daddy 教
愛蛇真心鳩到震

出返三場炸彈三人組先會有clean sheet

同軌獌熱狗鬥柒咩仆街

唔想再見到愛狗屌

屌

今年又要霸氣杯做目標
出年踢歐聯

聯賽放棄啦
鳩下鳩下

屌你d防守衰過學界

後防零溝通 k31見到都可以唔提水既
細爆走甩又係要屌

請v92啦屌

點解坦克唔補/唔提

反雲知錯未

個curve靚到仆街

細爆Luiz papa三個無分好工

屌，細爆

m20 is innocent

錯了

leno朋友隊

佢退休啦

真癈

請魔連奴未

愛狗嗰種廢

點解nowe可以慢咁多

輸到屈仔8球 得唔得即炒

係上季季尾讓四既感覺呀

垃圾後防 2隻中堅香港學界水平 欠缺集中

眼神防守

愛狗食撚屎

我唔介意連輸多幾場踢走愛美麗

條後防真係笑死

好撚野 又失波

仲有阿叔

有冇執

維拉都輸 贏撚到歐霸咩

還我雲加
你班不孝子而家知錯未

右路又放題

有冇答到係咩問題
點解可以一場比人射咁多次/失咁多球?

雷斯躝啦屌頂唔順

輪埋添 對升班馬都咁

條link好lag

冇...

又滴尿射球

廢囉 on9

仲衰過上季

AMN又係hea跟

又滴尿

助敵奴+三寶都無咁差

成隊都垃圾12弟

繼續腳軟射波

買雷狗返黎 無場好波

pepe射門好軟

衰撚過25隊長

有爺爺＝win

Villa 用波仲好過阿狗 狗鳩線

爺爺走果陣 根本冇人expect係愛狗教

差啲又輸

屌你老母 整個杯麵返到來可以輸9埋

而加邊個負責教防守

連續比人強姦4場都仲係咁出

估係屌帥

pepe射波得啖笑

分工唔清析+班球員本身防守廢

Up the Villa !
Super John Mcginnnnnn

軟射岀現了

貪平累事
愛狗人工平

Daddy人工高呀

軒歷基斯都彈出彈入啦

請個教巴黎俾人大反cup嘅人

Pepe d finishing.....

好撚憎雷屍

開始懷念jenboy
防守應該都好過阿叔

愛狗我求吓你啦
我已經要專心屌黑警
你唔好要我分心屌你好唔好

呀叔廢到

果時以為達子

個個都講撚左出Xhaka一定要拖仔傍住 連出咁多場沙+爆就柒足咁多場

次次班人見個波埋黎
都係你眼望我眼 唔知邊個上咁

間諜嚟

PAPA + LUIZ
諗住都應該唔差
點知場場比人中出

無退休呀
休息咋

無講清楚點迫點守

牙叔幾時死

港超分分鐘有兩三個勁過佢

其實阿狗d 所謂前場迫搶
係完全冇撚用又浪費體力

呢個真係厲害

屌你啦阿叔
咪撚再俾佢帶波

好好人
對面無泊大巴

有冇人覺得有高斯尼 後防會穩返啲

我地幫你屌住先
黑警好撚惡 小心第一

條撚樣拎住巴黎呢個陣都踢撚到咁
就知佢冇料

xhaka 呀叔幾撚時死

其實阿狗俾人射門咁多
除咗我哋中場掃蕩力唔夠
仲有前場太易傳死同帶死比人counter attack
啲波未入到人哋final third就已經俾人搶咗打返轉頭

請返雲加啦

堡堡達子安76

呢球唔太關事

Jenboy回家吧

saka 差少少

阿狗d 中場好撚廢 無創造力無配合

有冇人有順少少既lin

saka射波仲好

比人打反擊 好難守

amn成撚日搵人one on one又過唔到

出到場先再講

愛狗肯躝未

還我爺爺

其實右路進攻ok, 只係入到禁區一係軟射 一係就自己尻

有無LINK

明明成手傳控好牌 佢打長傳急攻

沙加個作用廢到
拍住細爆完住比下去
攻又無守又無

上場英超

佢鍾意被人one on one

愛狗死全家

無錢買人嘅摩狗我諗都係廢

saka 真係幾好波
相反72m 果件

好撚廢阿雷斯

好掛住雲sir

其實點解唔比18歲仔試下

saka射波仲好過pp

有防中又唔用
沙卡明明打cm出色過cdm
屌
兩閘又廢都要兩閘上波 冇人回防
隊波個個單防都係比人一推就過

saka 最有威脅

上季季尾咪又係係咁失

愛狗快d躝

車1-1啦

saka取代pepe正選啦

82M<到底有乜用

有冇車LINK CHING

下下都要係邊線打overlap 但係走位又唔係靚 好易俾人睇穿 你見cut in個幾球反而仲有效

Saka堅有料

人地真係青訓足球
我地變左高價買垃圾

今季買左PEPE都70M LA

出路維仔啦 夠哂活力

我諗都唔係出邊個嘅問題啦...

炸

今場應該輸2:0

屌帥幾時黎

車追平
好似越位

無左model攻都唔識攻

懷念藍斯

國米/波圖都唔算多錢啦

我願雲加歸工廠

Saka波底幾撚好

saka都叫正常做到嘢， 屌你個阿叔想點撚樣呀

躝啦屌你老母愛狗

可唔可以控返好個波先

VAR NO GOAL

短角又係咩玩法

ball transition慢到

呢隊閪波比美欺你都冇用

c8除左第一場好扭得
其他都好普通下
MK仲大威脅

無左藍c中場無哂

佢唔射都幾好波嘅

有冇link

0-2

垃圾角球戰術

其實點解要比比開短角

角球無練定點
9下9下

準備崩盤

譚>>>>>>>>>>>>Pepe

細爆以為自己法比仔

廢過19000

Abraham大賽廢

橙
利狗宜家就係咁
禁你一甩
你一焗上就反擊到你死

Xhaka
saka

聽啲鬼佬旁述好鬼好笑

垃圾愛狗幾時走

睇黎利狗仲有得入

韋斯咸然波

請為倫敦三雄全失三分默哀一分鐘

拿卡有冇後備

pepe大細賽都廢

斷腳既黑B都屌打82M

傷

前面3 個，中場3 個都冇默契，踢西

出ozil反而好d

Pepe岩岩又7

個講波佬講得好岩 阿狗d 迫搶唔夠整體

廢都唔緊要
好似打小個人咁

無

gg

場場鳩出陣以為自己戰術大師

想問寨卡條廢柴係咪都係咁廢？
仲有冇阿迷撐佢？

中場可能咁仲好
torreira ozil ceballos

沙卡係廢 但愛狗最廢

Xhaka幾好
長傳終於返黎
冇長傳嘅沙卡=負作用

咁撚多人封住都夾硬想爆底

得愛狗 同 雲加產 撐佢架咋

其實爺爺帶都係廢
但可以原諒
愛狗不能原諒

跟本唔識逼 以前都係得藍c逼得下

咩出沙卡為左高度 又咪豬哂高波

We have kept 2 clean sheets this season. After every clean sheet Emery has changed the defence.

To:自稱King of London嘅球隊

講咗成年都無改變

正常球隊係咁撚樣岀架

出燒啦屌

冇啦啦出saka正確，玩9 佢

一黎果時有d搶下

正選。。。。

屌，人地兩三腳已經射到門
你猜黎猜去猜到自己都拎唔到個波

佢係法國6號

根本就係
有工兵有控球有killer pass

好慢隊波
仲慢過爺爺果隊

佢已經係算唔錯...

唔講咁多 愛sir好波

撕出佢擺明
愛狗擺姿態

話比你班垃圾知有表現就有正選

牙叔我屌你老母

我一早提出過
俾人ban左呢知提議

雲加起碼去到禁區頂先塞車
而家半場都過唔到

出番燒 拖 沙 算啦 愛狗
起碼嬴番控球先 好過場場任人射

爆狗真係未夠班，輸果球又係輸佢

on9 Xhaka

xhaka d防守

最廢 最雞肋嗰啲就場場出
有料 有heart嗰啲就雪

愛狗接手後頭43場得78分
雲加最後43場同得78分
但愛狗洗完咁多錢都係咁，我寧願要返爺爺好撚過

又黃

佢算踢得算好

愛狗教教下 教得仲差過上季季初

得罪講句
踢得好過82m

隻mings 又高又硬
破產版VVD

對

Xhaka快啲出場算啦

一日有寨卡 一日阿記都係咁廢
邊個教都係

好掛住燒
下半場快d出

打返451對弱隊輕鬆啦

Xhaka 真係無腦

今個星期完左D風向會唔會又變

最垃圾個2條都有牌

寨卡仲唔躝？

唔想踢波出聲啦屌

真 球射波幾接近

愛狗唔鍾意用燒

逆境你唔會預佢有咩game changing呀

沙卡食屎啦，無無謂謂響中場拉人又拎張牌

Xhaka可唔可以快d大傷

可能有人會話咁擺咪無防中?
就算全盛疤都無一個超強防守力既防中啦
更何況依家我地個防中係沙加

講真咁樣出 拖防守應該攰到仆街
我覺得同時出施燒 中路會好空

Xhaka真係好on9.....

XHAKA OUT

對弱隊可以出佢

強強打counter就不了

xhaka係咪又想離場

撐寨卡果d 應該都係假阿迷
邊有fans 想自己隊波變廢

主場都踢到屎咁

xhaka又想申請離場？

沙卡愛狗廢到要送中

不如換左自己
咁咪有表現

施其實防守超盡力
起碼俾心機過沙,古

呢件唔差 仲要係英撚

原來就半場

用xhaka 同細爆 同無防中無乜分別 仲要一迫就甩

果球好on9明明佢得登轉頭睇到都無反應

個鬼佬講波佬都忍唔住屌殺卡攞黃on9

差d

auba hold波仲過朗